支那網紅亂吃藥致毁容

我覺得佢食避孕丸攪成咁，女人食避孕丸皮膚會變滑，但唔等如男人食都會見效~

生幾粒瘡就叫做毁容？

咩佢個專容仲有得毁咩本身都醜

人唔似人
妖唔似妖
死人妖

屌 原來男人黎ga

咁果隻咩藥之得架

依家啲女好鍾意P圖P到好似依條撚樣咁

本身都毀咗啦

佢本身都毀咗啦

射精男

但佢係男人嚟㗎